<resources>
    <string name="app_name">Muslimah Facial Care</string>

    <string name="cleanser">
        Cleanser\n\n
Explain\n\n
Untuk cleanser atau cleansing sendiri itu ada 2 macam\n\n
1.	Cleansing dengan facial wash atau facial foam  = pembersih atau untuk mencuci wajah\n\n
2.	Cleansing dengan cleansing oil, milk, dll = pembersih make up, minyak atau polusi karena seharian beraktivitas\n\n

Untuk di pagi hari anda cukup menggunakan cleansing facial wash atau facial foam ( pencuci muka ). Mengapa \? Simak penjelasan  berikut
Di pagi hari, awali dengan menggunakan cleanser yang sesuai dengan jenis kulitmu.\n

Membersihkan wajah adalah langkah pertama yang dilakukan dalam perawatan wajah. Esthetician Lindsey Blondin merekomendasikan untuk menggunakan pembersih yang lembut di pagi hari dan lebih berat di malam hari. Di pagi hari, karena kita hanya membersihkan sel kulit mati di pagi hari, kita tidak butuh pembersih wajah yang berat yang bisa membersihkan makeup, kotoran dan minyak.\n\n
Jadi seperti itu ya … sobat muslimah

</string>

    <string name="cleanway">
        How the way\n\n
        1.	Gunakan cleansing untuk mencuci wajah dengan sabun yang bisa digunakan ke wajah seperti facial wash atau facial foam. Ada Kojiesan dan Dove White bar diatas yang bisa digunakan untuk badan dan wajah, jadi pastikan jangan sabun badan untuk wajah yah. Sabun badan cenderung lebih keras jikalau digunakan untuk kulit wajah.\n\n
- untuk wajah sensitif, berminyak atau sedang berjerawat, hindari cleanser yang mengandung butiran scrub krn akan membuat kulit meradang.\n\n

2.	Setelah selesai menggunakan cleanser, keringkan kulit dengan handuk bersih.\n\n
Kebanyakan orang sering memakai handuk yang sama untuk semua bagian tubuh karena lebih praktis. Bahkan mereka juga terkadang memakai handuk badan untuk mengeringkan wajah.\n
Padahal tanpa disadari hal tersebut berdampak buruk pada kulit wajah, seperti munculnya jerawat hingga membuat kulit kusam. Kulit wajah lebih sensitif dibanding kulit tubuh. Untuk itu, sebaiknya handuk juga harus berbeda dari yang biasa digunakan untuk mengeringkan tubuh. terutama jika memiliki kulit berjerawat dan sensitif sebaiknya gunakan handuk khusus, yang bersih dan kering. \n\n
3.	Gunakan handuk yang berbahan lembut atau gunakan tisu agar tidak membuat kulit iritasi disebabkan bahan yang kasar.\n\n
4.	Keringkan wajah dengan cara di tepuk – tepuk jangan di usap

Satu hal lagi yang kadang orang abaikan adalah bakteri. Jika memakai handuk badan untuk wajah, bakteri yang berasal dari bagian tubuh lain bisa pindah ke wajah. Tak hanya bakteri saja, jamur bahkan virus juga bisa berpindah ke kulit wajah.\n


    </string>

    <string name="toner">
        Toner\n\n
Explain\n\n
Langkah selanjutnya adalah menggunakan facial toner. Facial toner yang mudah meresap akan membuat kulit jadi lebih lembut dan kenyal.\n\n
Gunakan toner setelah membersihkan wajah, untuk menyeimbangkan pH kulit. Tapi sekarang, banyak pembersih yang dapat menyeimbangkan pH kulit. Dulu, ada toner yang mengandung alkohol dan membuat kulit kering.
Sekarang toner telah berkembang menjadi lebih natural dan melembapkan kulit, seperti rosewater spray,toner dengan chamomile and green tea, dan cuka sari apel. Jika kulit mudah berjerawat, gunakan toner yang mengandung salicylic acid\n\n
Toning berfungsi untuk mempersiapkan kulit dengan skincare selanjutnya, apa yang dilakukan oleh Toner agar kulit siap? Toner adalah cairan dengan konsistensi hampir seperti air yang membersihkan kulit wajah sampai ke dalam pori-pori dan menghapus kelebihan minyak dipori-pori, menyeimbangkan Ph dan menyegarkan kulit wajah. Orang Korea menyebut Toner dengan nama Toner/Water, sedangkan Jepang dengan nama Lotion.\n\n

    </string>
    
    <string name="tonerway">
        How the way\n\n
1.	Setelah membersihkan wajah, tuangkan dua atau tiga tetes ke kapas. \n\n

2. Pastikan produk yang ada di kapas cukup untuk seluruh wajah Anda, namun jangan sampai terlalu basah, jangan menggunakan produk dengan boros,\n\n

3. Usapkan kapas yang telah diberi produk seluruh wajah dan leher. Beri tekanan yang cukup agar dapat mengangkat kotoran yang ada di pori-pori wajah.\n\n

4. Toner sebaiknya tidak terlalu sering digunakan karena dapat mengikis minyak alami pada kulit dan membuat tubuh memproduksi lebih banyak kelenjar minyak untuk melembapkannya. Akibatnya pori-pori tersumbat dan timbul komedo serta jerawat. Idealnya toner cukup digunakan pada pagi dan malam hari, terutama bagi Anda yang memiliki kulit berminyak.\n\n

5. Gunakan setelah Anda membersihkan wajah, sebelum menggunakan perawatan wajah dan serum, sebagai perlindungan terhadap kotoran dan minyak\n\n

6. Jika kulit cenderung kering, gunakan toner hanya pada malam hari. Tujuannya untuk mengurangi penyumbatan pori-pori.\n\n

7. pastikan toner dapat mengering sempurna sebelum Anda menambahkan produk perawatan wajah lain pada kulit.\n\n


    </string>

    <string name="serum">
        Serum\n\n
Explain\n\n
Serum sebaiknya digunakan setelah menggunakan facial toner. Dengan begini, kulit akan terhidrasi dengan baik sepanjang hari.\n\n
Gunakan serum setelah menggunakan toner. Serum saat ini banyak di pasaran. Molekul kecil yang ada dalam serum dapat meresap ke sel kulit sehingga lebih cepat terasa manfaatnya. Sebelum membeli serum, pastikan Anda mengetahui jenis kulit. Jika Anda mudah berjerawat, gunakan serum yang mengandung vitamin C, retinol, zinc, dan salicylic acid.\n\n

Untuk kulit kering, gunakan serum dengan vitamin E, glycolic dan hylauronic acid. Jika Anda ingin kulit yang lebih cerah, pakai serum yang mengandung antioksidan, green tea, resveratrol, dan ferulic acid. Gunakan serum berlapis (dari mulai tipis-tipis hingga tebal). Setiap lapis harus kering dulu sebelum menambahkan lapisan produk lain di kulit.\n\n

Di pagi hari, gunakan serum yang mengandung antioksidan (bahan yang kaya dengan vitamin C, delima, green tea, chamomile, resveratrol, dan licorice). Seluruh antioksidan ini dapat menangkal radikal bebas sepanjang hari. Di malam hari, gunakan serum yang meregenerasi kulit seperti retinol dan peptida.\n\n
Seluruh ahli kecantikan kulit merekomendasikan retinol karena dapat digunakan sebagai pengobatan jerawat dan menghambat penuaan kulit. Retinol dapat menstimulasi pembentukan sel kulit baru dan kolagen.\n\n

    </string>

    <string name="serumway">
        How the way\n\n
1.	Tuangkan serum secukupnya ke telapak tangan, lalu gosokkan kedua telapak agar suhunya lebih hangat. Trik ini membuat serum lebih mudah terserap ke dalam ke kulit. Kemudian tekan-tekan telapak tangan Anda kw wajah dimulai dari area hidung, mengarah keluar ke pipi, lalu dahi dan dagu. Memakai serum dengan cara ditekan-tekan lebih efektif melepaskan bahan aktif ke kulit ketimbang mengoleskannya menggunakan jari.\n\n

2. Jangan Terlalu Banyak\n
Serum memiliki bahan aktif yang sangat terkonsentrasi. Jadi pemakaian sedikit saja sudah cukup untuk merawat seluruh wajah. Selain itu jika terlalu banyak mengaplikasikannya pada wajah, formula serum justru lebih sulit masuk ke kulit. Dua atau tiga tetes serum sudah lebihdari cukup.\n
 Perlu diingat, serum bukanlah pelembap. Anda tetap memerlukan moisturizer untuk melembapkan dan mengunci formula serum pada wajah.

    </string>

    <string name="pelembab">
        Moisturizer\n\n
Explain\n\n
Moisturizer ini artinya pelembab, bahkan kulit berminyak pun butuh pelembab yang tinggal disesuaikan dengan jenis kulit saja. Kegunaan pelembab adalah mengunci kelembaban kulit wajah kita sehingga berasa lebih lembab dan kenyal.
Setelah menggunakan serum, oleskan pelembap di wajah. Bagaimana jika Anda memiliki kulit berminyak, apakah butuh pelembap? Jawabannya, ya. Semuanya adalah tentang menyeimbangkan pH di kulit. Ketika kita kecukupan atau kekurangan kelembapan, tubuh memproduksi minyak agar kulit lembab.\n\n
Memiliki kulit berminyak bukan berarti kulit Anda lembap atau terjaga kelembabannya. Minyak di kulit justru ada karena tubuh dan kulit mengalami kekeringan. Bagi Anda yang memiliki kulit berminyak, gunakan pelembap yang bebas minyak. Jika kulit Anda kering, gunakan pelembap yang lebih ‘berat’ atau tambahkan face oil pada pelembap.\n\n
Moisturiser disini adalah Emulsion dan Cream, nah pasti penggunaan Cream lebih umum yah ketibang si Emulsion, dan lagi selain sebagai pelembab, cream mempunyai fungsi lain biasanya mencerahakan, memutihkan, mengencangkan kulit wajah.\n\n
Anda bisa menggunakan cream karena lebih mudah ditemukan dan anda bisa menggunkan cream yang anda inginkan atau cocok dengan kulit anda, anda bisa mencari prodak wajah yang bertuliskan Cream (pelembab).


    </string>
<string name="pelembabway">
    How the way\n\n
Anda mungkin terbiasa menggunakan pelembab wajah dari tengah kemudian ke sisi wajah. Akan tetapi ternyata kebiasaan ini bisa membuat pelembab mengendap dan tidak teroles secara merata di permukaan kulit Anda. Hal ini seringkali menyebabkan tersumbatnya pori-pori di area rambut-rambut halus di sekitar dahi dan di dekat telinga Anda. Berikut ini beberapa cara yang tepat untuk menggunakan pelembab:\n\n
1.	Wajah Bagian Atas\n
Untuk menggunakan pelembab di wajah bagian atas (kening atau dahi), oleskan pelembab dari wajah bagian tengah atau di antara kedua alis, tarik ke arah atas dan keluar\n\n


2.	Dari Hidung Hingga Pipi Anda\n
Sama halnya saat mengoleskan pelembab di bagian dahi, mulailah menerapkan pelembab di tengah-tengah hidung. Kemudian usapkan ke arah luar atau ke pipi. Pastikan untukmenggosok secara merata di seluruh wajah Anda sehingga pelembab tidak menetap ke dalam pori-pori di sekitar garis rambut Anda dan agar kulit Anda tidak terasa berminyak.\n\n


3.	Usapkan Secara Melingkar\n
Pastikan krim Anda masuk ke garis-garis halus yang dapat terlihat saat Anda menepuk-nepuk kulit kemudian meratakannya dengan gerakan berputar-putar atau dengan gerakanmelingkar. Gunakan jari manis dan lakukan dengan lembut untuk mencegah penarikan ataupenekanan yang berlebih pada kulit halus Anda.\n\n

4.	Kebanyakan orang menggunakan pelembab tersebut pada wajah kemudian melanjutkan sisa-sisa pelembab di wajah ke bagian leher. Hal ini tidak dibenarkan oleh para ahli kecantikan. Sebaiknya aplikasikan beberapa oles pelembab di wajah kemudian ambil lagi 2-3 oles pelembab untuk leher dan bahkan untuk sebagian dada Anda. Leher adalah perluasan dari bagian wajah yang membutuhkan perawatan tertentu juga, terutama saat Anda tidak ingin memiliki kulit leher yang kendur seiring bertambahnya usia Anda. \n\n


</string>
    <string name="sun">
        Sunscreen/sunblock\n\n
Explain\n\n
Pelembab Dulu atau Sunscreen Dulu?\n\n
        dibaca tuntas ya sobat muslimah\n\n
Pemakaian pelembab terlebih dahulu atau sunscreen dahulu tergantung pada kandungan sunscreen tersebut. Jika sunscreen yang akan digunakan mengandung mexoryl, oxybenzone, parsol atau avebenzone, maka suncreen tersebut termasuk kimia. Sunscreen jenis ini harus bersentuhan dan meresap ke dalam kulit. Untuk itu sunscreen ini harus digunakan terlebih dahulu sebelum kamu menggunakan pelembab.\n\n
Jika sunscreen yang hendak digunakan tidak mengandung bahan-bahan di atas dan memiliki kandungan seperti zinc oxide atau titanium dioxide berarti sunscreen ini tipe fisik. Sunscreen ini membuat penghalang untuk kulit sehingga akan menghalangi produk lain di atasnya. Untuk itu jika kamu memilki sunscreen tipe ini harus menggunakan pelembab terlebih dahulu baru mengoleskan sunscreen.\n\n

Sunblock sebaiknya digunakan setelah menggunakan pelembab, sehingga letaknya ada di paling atas permukaan kulit. namun saat ini kita bisa memilih produk-produk pelembap wajah yang sudah mengandung sunblock.\n\n
Setelah mengaplikasikan pelembap, pakai sunscreen yang mengandung SPF30+ (atau lebih dari 30) atau pelembap yang mengandung SPF. Para dermatologis menganjurkan memakai  sunscreen SPF secara rutin. SPF adalah cara yang paling efektif untuk melawan penuaan dini dan kerusakan kulit. Suncreeen dapat dipakai sebelum mengaplikasikan  makeup.\n\n

Disarankan memilih tabir surya dengan bahan mineral seperti zinc oxide dan titanium dioxide yang dapat menangkal sinar ultraviolet. Jika Anda memiliki kulit berminyak, memakai tabir surya sepanjang hari rasanya tidak mungkin. Karena itu, carilah tabir surya bubuk untuk pemakaian di siang hari yang mempu melindungi kulit dan membuatnya tetap matte.

    </string>

    <string name="sunway">
        How the way\n\n

1.	Sebelum memakai lihat dulu tanggal kadaluarsa\n

Sama seperti produk kosmetik pada umumnya, tanggal kadaluarsa sangat berpengaruh pada kualitas bahan yang terkandung dalam sunscreen. Jika d irumah masih punya satu botol yang masih ada sisanya tapi sudah kadaluarsa lebih baik dibuang saja ya. Telititi sebelum memakai itu penting ya sobat muslimah\n\n
2.	Oleskan 15-30 menit sebelum keluar rumah\n
Sunscreen tetap wajib digunakan walau kita tidak merasakan panas matahari. Karena sinar UV sendiri tidak dapat kita lihat atau dirasakan, jadi jangan merasa malas ya untuk menggunakannya. Apalagi sebelum beraktifitas di luar ruangan usahakan untuk selalu menggunakan sunscreen beberapa menit sebelumnya. Oleskan sedikit dan merata pada kulit wajah. Tidak perlu banyak-banyak cukup sekitar 0.5 gram saja.\n\n
3.	Setelah 2 jam ulangi lagi memakainya\n
 Source: pixabay.com
Setelah 2 jam sunscreen yang sudah kita pakai biasanya akan mulai luntur karena keringat atau saat kita berenang. Ada beberapa produk yang memiliki klaim tahan air tapi tetap saja tidak akan tahan 24 jam di kulit kita. Oleh karena itu ulangi pemakaian sunscreen setiap 2 jam sekali saat kamu sedang beraktifitas.\n\n
4.	Simpan dengan baik agar kualitasnya tetap terjaga\n

Cara penyimpanan sunscreen juga berpengaruh. Jika ingin kualitas produk tetap terjaga dan tahan lama simpan kemasan sunscreen dalam laci atau tas untuk menghindari paparan suhu panas yang akan menurunkan kualitasnya. Kadang juga kita suka lupa menutup botol setelah digunakan, nah hal tersebut bisa membuat kuman dan bakteri masuk ke dalamnya.\n\n
5.	Pilih Sunscreen yang berkualitas\n
Gunakanlah produk sunscreen yang tidak lengket serta nyaman di kulit. Salah satunya adalah Wardah Sunscreen Gel. Formulasi terkini dari tabir surya berbahan dasar gel yang ringan dan lembut sehingga nyaman digunakan dan tidak memberikan efek lengket bahkan untuk kulit berminyak. Diperkaya SPF30 serta dilengkapi dengan double protection UVA dan UVB, Aloe vera dan pro vitamin B5 sebagai moisturizer, dan vitamin E sebagai antioksidan. Wardah Sunscreen Gel juga mampu melembabkan kulit karena mengandung ekstrak aloe vera yang mengandung 99% air dengan pH 4,5. Moeslemates juga bisa mendapatkannya secara online.\n\n
6.	Hindari sunscreen yang mengandung pewangi\n\n

Pemakaian sunscreen untuk pengguna make up\n\n
1.	Pilih sunblock wajah dengan SPF 30 atau 50\n
Untuk aktivitas sehari-hari, cukup gunakan sunblock dengan SPF 30. Apabila Anda akan beraktivitas sepanjang hari di tempat yang terkena sinar matahari langsung, gunakan sunblock dengan SPF 50. Meskipun banyak produk yang menawarkan SPF di atas 50, Anda tidak perlu menggunakannya. Sebab, SPF di atas 50 tidak akan memberikan banyak efek yang lebih kuat.
Jangan salah, meskipun Anda beraktivitas di tempat teduh, sinar matahari tetap memancarkan radiasi. Jadi, saat beraktivitas di luar ruangan, bagaimana pun cuacanya, tetap gunakan sunblock yang dilengkapi SPF.\n\n
2.	Oleskan ke seluruh area sekitar wajah\n
Sebelum menggunakan make up, oleskan sunblock ke seluruh wajah. Pastikan Anda benar-benar mengoleskannya secara rata dan cukup. Jangan mengoleskan terlalu sedikit demi menjaga kesehatan kulit dari radiasi yang dipancarkan oleh matahari. Pastikan juga jangan ada bagian yang tidak tertutup sunblock, termasuk leher dan telinga.\n\n
3.	Diamkan sebentar\n
Setelah mengoleskan sunblock wajah secara merata, tepuk-tepuk wajah. Hindari meratakan sunblock dengan cara menggosoknya agar kulit tidak mengalami iritasi. Setelah itu, jangan langsung memakai make up. Diamkan selama 3-5 menit agar sunblock meresap ke dalam kulit.\n\n
4.	Pakai make up\n
Pada umumnya, masalah yang akan dihadapi adalah terjadinya penumpukan antara lapisan sunblock dan alas bedak sehingga wajah terkesan tebal dan tampak seperti mengenakan topeng. Agar hal ini tidak terjadi, pakailah alas bedak berupa krim atau losion. Kedua jenis alas bedak ini dapat menyatu sempurna dengan sunblock. Setelah itu lanjutkan dengan pemberian make up lain yang biasa Anda pakai. Hindari juga memakai pelembap setelah pemakaian sunblock.\n\n
5.	Hapus make up\n
Anda perlu mengoleskan sunblock kembali tiap dua jam. Pada saat menggunakan sunblock lagi, hapus dahulu make up Anda, barulah ulangi penggunaan sunblock. Mungkin hal ini akan sedikit membuat Anda repot, namun menggunakan sunblockwajah di atas make up tidak akan efektif dalam menangkal radiasi.\n\n
6.	Gunakan sunblock wajah dalam bentuk semprotan\n
Anda tetap ingin mempertahankan make up agar tidak rusak? Kalau begitu, ada pilihan lain, yaitu menggunakan sunblock semprot. Cara yang benar dalam menggunakannya adalah dengan memejamkan mata dan tahan napas, lalu semprotkan sunblock ke seluruh wajah secara merata. Jangan ragu, semprotkan agak banyak untuk mencukupi kebutuhan lalu diamkan hingga mengering. Berbeda dengan sunblock krim, sunblock semprot perlu diulangi pemakaiannya tiap satu jam.
Melihat pentingnya sunblock untuk kesehatan kulit, jangan malas menggunakan sunblock wajah, terutama saat beraktivitas di luar ruangan pada pukul 10.00-14.00. Meskipun cuaca sedang mendung, sinar ultraviolet tetap aktif memancarkan radiasi yang berpotensi merusak kulit. Jadi intinya, selalu aplikasikan sunblock saat beraktivitas di luar ruangan.

    </string>
 <string name="cek">

     Assalaamu\'alaikum sobat muslimah sebelum rutin dengan skin care mu yuk cek dan kenali kulitmu terlebih dulu dengan cara sederhana berikut, CEKIDOT\!\n\n
     TES CERMIN,CARA SEDERHANA KENALI JENIS KULIT\n\n

MENGETAHUI jenis kulit dapat memberikan perawatan tepat bagi kulit Anda. Lakukan tes sederhana ini agar Anda dapat mengenali jenis kulit Anda. Mengenal jenis kulit sendiri adalah hal penting untuk diketahui.\n\n


Idealnya untuk menentukan jenis kulit, Anda harus berkonsultasi dengan dokter kulit. Namun, ada cara sederhana untuk menemukan jenis kulit Anda sendiri di rumah. Alatnya pun sederhana, Anda cukup menyediakan sebuah cermin yang seukuran dengan wajah.\n\n

Sebelum melakukan tes ini, ada beberapa hal yang harus Anda hindari:\n\n

1.	Jangan berada di ruangan AC, setidaknya 1,5 jam sebelum melakukan tes. Udara di ruangan AC dapat membuat kulit kering dan mempengaruhi hasil tes.\n\n
2.	Jangan mencuci wajah satu jam sebelum melakukan tes.\n\n
3.	Jangan pergi keluar rumah atau melakukan aktivitas di bawah sinar matahari satu setengah jam sebelum melakukan tes.\n\n

Berikut ini adalah cara melakukan tes cermin\n\n

Tempelkan wajah Anda dengan menggunakan cermin yang bersih. Pastikan hidung, dahi, dan dagu berada pada satu garis lurus. Setelah itu, tekan pipi pada cermin dengan membalikkan wajah dari kiri ke kanan dan sebaliknya. Pada dasarnya, Anda harus memastikan setiap bagian dari wajah menempel dengan cermin.\n\n

Cara membaca hasil tes\n\n

-	Kulit berminyak\n
Bila terdapat bekas minyak di cermin, pada area T wajah dan pipi, maka wajah Anda berminyak. Ciri-ciri lainnya, pori-pori wajah yang besar dan wajah yang mengkilap.\n\n


-	Kulit kering\n
Bila tidak terdapat bekas minyak di cermin, kecuali bekas bulu pada wajah, maka kulit Anda kering.\n\n


-	Kulit kombinasi\n
Bila bekas minyak hanya terdapat pada area T wajah (hidung dan dahi), maka kulit Anda masuk kategori tipe campuran. Jenis kulit ini merupakan tipe yang paling normal dimiliki banyak orang. Area T pada wajah selalu lebih berminyak daripada bagian lain, karena di sanalah kelenjar minyak terbanyak. Pipi Anda akan kering, sedangkan hidung dan dahi lebih berminyak.\n\n


-	Kulit sensitive\n
Tipe kulit ini sulit dikenali dengan tes cermin. Kulit sensitif bisa jadi berminyak ataupun kering. Untuk itu, tekanlah wajah pada cermin dengan cukup lama. Bila Anda merasakan perih, maka jenis kulit Anda sensitif. Kulit jenis ini tidak cocok dengan sebagian besar kosmetik.\n\n





 </string>

    <string name="malam1">
        Makeup remover\n\n
Explain\n\n
Ini tahapan pertama yang paling penting. Selalu bersihkan sisa makeup atau produk kosmetik di malam hari. Tujuannya untuk mempertahankan kesehatan kulit dan mencegah efek negatif dari produk makeup yang tersisa.\n\n
Makeup remover disini adalah cleanser tahap 1 di waktu malam atau cleansing khusus malam hari yakni menggunakan cleansing oil/milk untuk menghilangkan makeup,minyak dan polusi seperti yang sudah dijelaskan di cleanser tahap pagi.\n\n
Berbeda dengan tahap pagi yang tidak memerlukan cleansing oil atau milk.\n\n
Satu hal lagi antara cleanser oil atau milk sama saja fungsinya, sama sama membersihkan Makeup [jika kamu memakai Makeup seharian] atau membersihkan wajah jika kamu seharian beraktifitas seharian diluar.


    </string>

    <string name="malam1way">
        How the way\n\n
Ada beberapa jenis makeup remover yang dapat kamu gunakan, seperti micellar water, cleansing oil, cleansing balm, maupun cleansing milk dan toner. \n\n
Step One\n\n
Jenis1\n
Tuangkan micellar water atau cleansing milk pada kapas, dan usapkan dengan lembut ke wajah. Ulangi sampai kapas benar-benar bersih dari makeup. Lanjutkan penggunaan cleansing milk dengan toner.\n\n
Jenis2\n

Kalau kulitmu cenderung kering, sebaiknya kamu menggunakan cleansing oil atau cleansing balm. \n\n
Tuang cleansing oil ke telapak tangan, lalu usapkan dengan gerakan memutar ke wajah yang kering. \n\n
Jenis 3\n
Kalau menggunakan cleansing balm, ambil dengan jari yang bersih atau spatula, lalu usapkan ke wajah yang kering. Balm akan pelan-pelan lumer ketika kontak dengan kulit. \n\n
Step Two\n\n
Setelah memijat wajah kurang lebih selama satu hingga menit, basuh muka dengan air untuk membersihkan makeup remover.\n\n

Kalau face wash diformulasikan untuk membersihkan minyak dan kotoran, maka makeup remover khusus diformulasikan untuk membersihkan makeup. Tak perlu khawatir lagi ada makeup yang tertinggal di wajah.

    </string>

    <string name="malam2">
        Cleanser\n\n
Explain\n\n
Wajah sudah bersih dari sisa makeup, kini saatnya menggunakan cleanser. Pilih cleanser yang sesuai dengan jenis kulitmu agar kulit benar-benar bersih sempurna.\n\n
Cleanser berikut ini adalah tahap 2 yakni menggunakan cleansing facial wash atau facial foam setelah penggunaan cleansing milk, oil, atau cleansing pembersih makeup lainnya.\n\n
How the way\n\n
Sama seperti cleansing tahap pagi.

    </string>

    <string name="malam3">
        Toner\n\n
Explain\n\n
Wajah sudah bersih dan kering setelah pakai cleanser, selanjutnya gunakan facial toner. Facial toner ini bisa membuat kulit tetap lembut dan kenyal sepanjang malam.\n\n
Selain itu Fungsi toner adalah utk membuka pori-pori kulit wajah supaya pelembab bisa lebih gampang terserap ke dalam. Toner juga cukup membantu mengontrol kelebihan minyak di wajah terutama yg punya wajah berminyak\n\n
How the way\n\n
Sama seperti pemakaian sebelumnya di pagi hari
    </string>
    
    <string name="malam4">
        Eye cream\n\n
Explain\n\n
Eye cream umumnya digunakan untuk usia 25 tahun + \n
Krim mata tidak bekerja seperti sihir. Hasilnya tidak bisa kita lihat hanya dengan sekali pemakaian dalam semalam. Penggunaan secara rutin selama 4-6 minggu diikuti dengan gaya hidup yang sehat akan membuahkan hasil.\n
Eye cream sendiri biasanya digunakan untuk menghilangkan kantung atau mata panda dan mengencangkan are sekitar mata
    </string>
    
    <string name="malam4way">
        How the way\n\n
The Right Choice\n
Sama seperti moisturizer, pilih eye cream yang memang sesuai dengan permasalahan area matamu. Untuk yang bermasalah dengan keriput dan garis halus di sekitar mata, pilih yang mengandung anti-aging di dalamnya. Jika kamu lebih bermasalah dengan lingkar gelap di bawah mata, andalkan eye cream yang mengandung brigthening agent untuk mencerahkan warna gelap tersebut. Untuk pemakaian eye cream saat memulai hari, pilih eye cream yang mengandung SPF sebagai perlindungan ekstra untuk merawat mata.\n\n

Do The Dab\!\n
Mengingat area mata sangat sensitif, cukup lakukan gerakan menepuk-nepuk perlahan dengan menggunakan jari saat mengaplikasikan eye cream ke mata. Jangan lupakan kelopak mata. Area ini juga penting untuk mendapat sentuhan eye cream, mengingat kelopak mata juga menjadi area yang mudah keriput.\n\n
Gently Massage\n
Pemijatan pun bisa kamu lakukan untuk memaksimalkan penyerapan eye cream di mata. Namun, tetap lakukan secara perlahan. Aplikasikan eye cream ke seluruh area mata dan dengan perlahan menggunakan jari manis, lalu tepuk-tepuk perlahan dengan gerakan konstan.\n\n

Don\'t Pull\!\n
Keep in mind, hindari kebiasaan menarik-narik area mata. Pasalnya, area ini memiliki kulit yang cukup tipis sehingga tanda-tanda penuaan, seperti keriput dan garis halus mudah muncul karena kebiasaan buruk ini. Even you\'re in a hurry, just keep dabbing it gently.\n\n

Wait for A Moment\n
Masih ingat artikel kami soal urutan menggunakan produk skincare yang tepat? Nah, eye cream pun baiknya diaplikasikan setelah menggunakan toner dan sebelum menggunakan moisturizer. Namun, setelah menggunakan eye cream ke area mata, tunggulah beberapa saat hingga eye cream benar-benar meresap ke area kulit mata.\n\n

    </string>

    <string name="malam5">
        Special treatment\n\n
Explain\n\n
Kenapa special? karena biasanya hanya ditotolkan pada bagian yang diperlukan saja di sekitar wajah yang mengalami Masalah, tidak seperti skincare lain yang penggunaannya di seluruh wajah.
Apa saja yang termasuk special treatment\n\n
 Beberapa Contohnya adalah\n\n
1.	 Acne Spot Cream atau setiap
Produk untuk Mengatasi Bercak Hitam atau Bekas Jerawat
Ada bercak hitam atau bekas jerawat di wajah? Saatnya untuk mengaplikasikan produk khusus untuk mengatasi masalah tersebut. Biasanya produk ini hanya digunakan di area kulit tertentu yang mengalami masalah, jadi tidak perlu diaplikasikan ke seluruh wajah.\n\n
2.	Pemutih wajah\n\n
3.	Lip balm\n\n
How the way\n\n
Oleskan secukupnya atau berikan pada bagian yang diperlukan
    </string>

    <string name="malam6">
        Serum\n\n
Explain\n\n
Serum memiliki fungsi penting untuk menjaga kesehatan dan kecantikan wajah. Baik pagi maupun malam hari, tetap penting untuk menggunakan serum secara rutin.\n\n
 berguna untuk melawan garis halus, bekas jerawat dan mencerahkan kulit karena mampu menyerap ke dalam lapisan kulit.
How the way\n\n
Sama seperti pemakaian sserum saat di pagi hari

    </string>

    <string name="malam7">
        Cream malam/ pelembab\n\n
Explain\n\n
Krim siang biasanya mengandung SPF untuk melindungi kulit dari dampak negatif sinar matahari. Sementara krim malam lebih banyak mengandung moisturizer dan biasanya teksturnya lebih berat. Saat malam hari wajah akan beristirahat sehingga krim malam bisa maksimal dalam memperbaiki kulit. Krim malam mengandung nutrisi antioksidan yang lebih tinggi ketimbang krim siang.\n\n
Penggunaan krim malam saat kulit sedang beristirahat di malam hari dapat memudahkan krim meresap ke dalam kulit. Sehingga kerja krim pun bisa lebih maksimal. Krim malam biasanya dibagi menjadi dua jenis, krim malam sebagai anti penuaan dan krim untuk melembabkan.\n\n
Krim Malam untuk Anti-aging\n
Krim anti-penuaan disebut dengan firming, penarikan, atau anti-kerut. Krim malan jenis ini mengandung retinol, glycolic acid, asam asetat dan retinil salicyclic. Seluruh kandungan dalam produk tersebut mampu membantu menyingkirkan kulit yang tua kemudian menggantinya dengan kulit yang baru.\n\n
Krim malam dengan formula anti-penuaan bermanfaat untuk memudarkan garis halus dan keriput. Sehingga kulit menjadi lebih kencang dan menguatkan kulit terhadap pengaruh buruk sinar matahari di siang hari yang berdampak pada munculnya flek hitam dan kerutan.\n\n
Krim Malam untuk Memberikan Kelembaban\n
Krim malam yang berfungsi memberikan kelembaban ekstra disebut juga ultra-hydratingdan deep nourishing. Pada malam hari kulit akan lebih kering, terutama bila tidur dengan pendingin ruangan atau AC. Penggunaan krim malam sangat membantu untuk mengembalikan kelembaban alami kulit yang hilang.\n\n
Di malam hari, jika kulit berminyak dan sudah menggunakan hydrating serum sebelum tidur, Anda tidak perlu krim malam yang berat. Aplikasikan tipis-tipis saja jika serum telah meresap/mengering sempurna di kulit. Jika memiliki kulit kering, gunakan pelembap yang mengandung humectant.

    </string>

    <string name="malam7way">
        How the way\n\n
1.	Cara pertama menggunakan cream malam yang baik yaitu dengan membersihkan terlebih dahulu wajah dengan facial wash. Sehingga wajah bebas dari kotoran, debu dan minyak yang menempel.\n\n
2.	Sebaiknya pakailah cream malam 30 menit sebelum anda tidur, sehingga cream dapat meresap dengan sempurna dan tidak menempel pada bantal.\n\n
3.	Saat pertama pemakaian cream atau saat anda baru berpindah dari cream merk lain, oleskan secara tipis pada wajah atau anda bisa mencoba pada kulit belakang telinga terlebih dahulu. Apabila tidak ada reaksi alergi, maka anda bisa teruskan pemakaian dengan lebih tebal atau mengikuti petunjuk pemakaian yang tertera pada kemasan cream.\n\n
4.	Jangan menggosok wajah terlalu keras. Ini karena dikhawatirkan dapat mengakibatkan iritasi.\n\n
5.	Hindarilah bagian wajah tertentu seperti bibir, kulit sekitar mata, dan lipatan hidung. Ini karena kulit pada bagian ini lebih tipis, sehingga bila terjadi iritasi maka kulit akan memerah bahkan sampai luka.\n\n
6.	Hindarkan wajah dari air setelah menggunakan cream malam\n\n
7.	Lakukan pijatan-pijatan lembut pada wajah, hal ini dimaksudkan untuk melancarkan sirkulasi darah pada wajah dan juga cream dapat meresap dengan baik.\n\n\n

    </string>

    <string name="kenalipelembab">
        Memilih Pelembap Berdasarkan Jenis Kulit Anda\n\n
Selain memilih pelembap wajah berdasarkan bahan yang terkandung di dalamnya, beberapa faktor seperti jenis kulit, usia, dan kondisi-kondisi khusus seperti jerawat juga menjadi pertimbangan dalam memilih pelembap yang tepat. Berikut adalah panduan umum bagi Anda sebelum memilih pelembap wajah, di antaranya:\n\n
Kulit Normal\n
Kulit normal tidak terlalu kering atau pun berminyak. Untuk menjaga keseimbangan kelembapan alami kulit Anda, gunakan pelembap berbahan dasar air yang terasa ringan dan tidak berminyak di kulit seperti dimethicone.\n\n
Kulit Sensitif\n
Karena rentan terhadap iritasi, gatal, ruam, dan kemerahan, Anda yang berkulit sensitif sebaiknya mencari pelembap yang mengandung zat menenangkan seperti chamomile atau lidah buaya, dan jauhi pelembap yang mengandung asam, pewarna, atau pewangi, karena berpotensi membuat kulit alergi atau iritasi.\n\n
Kulit Berminyak\n
Kulit berminyak rentan timbul jerawat. Meski berminyak, kulit jenis ini tetap membutuhkan kelembapan, terutama setelah menggunakan produk perawatan kulit yang menghilangkan minyak dan mengeringkan kulit. Karena itu, carilah pelembap ringan dan berbahan dasar air yang tidak menyumbat pori-pori (non-comedogenic).\n\n
Kulit Kering\n
Untuk mengembalikan kelembapan kulit, pilih pelembap dengan bahan dasar minyak. Jika kulit Anda sangat kering dan pecah-pecah, pilih pelembap berbahan dasar petrolatum, yang lebih awet di kulit dan lebih efektif mencegah air menguap dari kulit Anda.\n
Jika Anda menggunakan pelembap yang sesuai dengan jenis kulit, Anda hanya perlu menggunakan sedikit pelembap untuk diaplikasikan di seluruh wajah Anda. Menggunakan terlalu banyak pelembap dapat membuat kulit menjadi berminyak yang bisa memicu timbulnya jerawat. Sebaliknya, jika digunakan terlalu sedikit, Anda mungkin akan merasa wajah kencang, kering, dan kusam karena tidak cukup lembap. Bacalah petunjuk penggunaan pada label produk dengan teliti.\n
enting untuk menggunakan pelembap Anda secara rutin, terutama setelah mandi atau setelah mencuci muka. Oleskan pelembap dengan tangan bersih untuk mencegah kotoran masuk ke dalam pori-pori Anda, biarkan pelembap wajah tersebut meresap ke kulit Anda.\n
Pelembap yang baik seharusnya membuat kulit terlihat kenyal, lembut, dan bercahaya. Jika pelembap wajah yang Anda gunakan tidak memperbaiki kondisi kulit atau justru menimbulkan masalah pada kulit, hentikan penggunaan dan konsultasikan dengan dokter spesialis kulit untuk mendapatkan perawatan dan penanganan yang tepat sesuai jenis dan kondisi kulit Anda.

    </string>

    <string name="memilihcreammalam">
        Memilih cream malam\n\n
Pakailah cream yang kandungannya sesuai umur. Memilih cream sesuai kebutuhan usia juga termasuk salah satu cara menggunakan cream malam yang baik. Ketika anda berusia muda, krim malam sebaiknya mengandung banyak vitamin C, vitamin E, BHA, AHA, dan bahan pencerah yang aman seperti arbutin. Saat anda menginjak usia 30 an pakailah cream yang mengandung asam amino, ceramids, kolagen, dan retinol. Dan jika anda berusia 40-an pakailah cream malam yang memiliki kandungan retinol, kolagen, antioksidan, peptide, panthenol dan minyak esensial untuk memudarkan kerutan pada wajah yang mulai nampak.\n\n
Membersihkan wajah pada pagi harinya. Pastikan tidak ada cream malam yang masih menempel pada wajah. Selain agar wajah bersih, juga agar cream malam tidak bercampur dengan cream siang ataupun kosmetik, karena beberapa kandungan di dalam cream malam bisa menyebabkan iritasi kulit bila terpapar sinar matahari.\n\n
Semoga informasi cara menggunakan cream malam yang baik di atas bisa bermanfaat. Salam cantik buat kalian sobat muslimah.

    </string>

    <string name="memilihcleansingmakeup">
        Cleansing Gel\n
Cocok untuk: Kulit berminyak, kombinasi, berjerawat, sensitif.
Kandungan dalam produk pembersih berbentuk gel umumnya kaya akan gliserin yang mampu membersihkan wajah tanpa meninggalkan rasa kesat dan kering. Produk ini memiliki busa lebih sedikit bahkan tanpa busa. Ideal bagi pemilik kulit berminyak maupun sensitif.\n\n
Cara pakai:\n
Tuang gel sebesar biji kacang, ratakan pada wajah dan leher sembari memijatnya perlahan. Bilas dengan air hingga bersih.\n\n
Oil Cleanser\n
Cocok untuk: Berminyak, kombinasi, kering.
Produk pembersih ini sedang tenar karena mampu mengangkat minyak dan make up lebih tuntas. Meski demikian, cleansing oil tidak disarankan untuk kulit berjerawat.
Saat memilih cleansing oil, pastikan produk memiliki molekul nano karena akan lebih mudah diserap kulit, dan tidak meninggalkan residu pada kulit yang menyebabkan masalah baru seperti: bintil kulit, dan vlek.\n\n
Cara pakai:\n
Aplikasikan pada seluruh wajah secara merata sambil dipijat ke arah atas. Utamakan pada area wajah yang memiliki riasan ‘berat’. Seka dengan spons pembersih wajah hingga bersih.\n\n
Powder Cleanser\n
Cocok untuk: Kulit kering, beminyak, kombinasi
Pembersih berbentuk bubuk ini tak kalah canggih dengan tipe pembersih lainnya.  Bebas dari kandungan air membuat produk ini memiliki usia yang lebih panjang – tanpa kandungan sulfat ataupun pengawet. Tidak cocok untuk pemilik kulit sensitif karena
bersifat abrasif.\n\n
Cara pakai:\n
Campurkan bubuk pembersih dengan air, ratakan. Kemudian aplikasikan pada wajah dan leher dengan menggosok perlahan. Bilas dengan air.\n\n
Balm\n
Cocok untuk: Kulit kering dan sangat kering
Produk ini memiliki kandungan petroleum jelly, pembersih wajah berbentuk balsam ini ditujukan untuk menghapus riasan tebal bahkan waterproof sekalipun. Selain tuntas, pembersih jenis balsam ini cocok bagi kulit yang sangat kering karena ’mengunci’ kelembapan kulit wajah.\n\n
Cara pakai:\n
Aplikasikan pada wajah, pijat lembut di bagian yang memiliki riasan tebal seperti mata dan bibir. Gunakan handuk lembap hangat untuk mengangkat residu pada wajah.\n\n
Cleansing milk\n
Cocok untuk: Kulit kering dan kombinasi
Lama berjaya sebagai pembersih tepercaya, produk ini mampu membantu meluruhkan
sisa riasan, serta debu dan kotoran. Teksturnya yang pekat dan cenderung creamy bertugas sebagai agen yang melakukan pembersihan sekaligus menjaga kelembutan wajah.\n\n
Cara pakai:\n
Ratakan pada wajah sembari memijat lembut permukaan kulit. Seka dengan tisu wajah untuk mengangkat sisa kotoran secara menyeluruh.\n\n
Cleansing water\n
Cocok untuk: Semua jenis kulit Produk yang sangat praktis karena bertindak bagaikan susu pembersih dan toner dalam satu kemasan. Kandungannya menyertakan micellar
water*, formula tanpa alkohol dan sabun, dapat membersihkan wajah tanpa perlu dibilas air.\n\n
Cara pakai:\n
Tuang cairan pada kapas. Usap lembut pada wajah ke arah atas untuk mengikis kotoran dan minyak. Ulangi untuk membersihkan yang lebih maksimal.
</string>

<string name="cleansingpencucimuka">
Memilih Pembersih Wajah berdasarkan Jenis Kulit\n\n
Sabun Batang\n

Sebaiknya hindari membersihkan wajah menggunakan sabun batang, karena sabun batang biasanya terbuat dari detergent dan membuat kulit wajah menjadi kering.\n\n

Foaming Facial Wash\n

Foaming facial wash atau pembersih wajah berbentuk busa biasanya memberikan efek “sedikit” kering sehingga disarankan untuk wajah berminyak. Kulit kering tidak disarankan memakai foaming facial wash karena dikhawatirkan akan membuat wajah semakin kering. Foaming facial wash dapat berbentuk gel maupun cream.  \n\n

Gel Foaming Facial Wash\n

Pembersih wajah dengan bentuk gel dan berbusa disarankan bagi kulit sensitif, berminyak ataupun berjerawat. Karena formula gel lembut pada kulit, sehingga aman dan tidak menambah iritasi pada kulit berjerawat.  \n\n

Non-Foaming Facial Wash\n
Pembersih wajah tanpa busa, disarankan bagi kulit kering ataupun normal karena pembersih jenis ini tidak membuat kulit wajah menjadi semakin kering.  \n\n

</string>

    <string name="holi">
        Holistic\n\n
Perawatan kulit bukan satu-satunya jalan untuk memelihara kecantikan. Blondin mengatakan gaya hidup, diet, dan unsur genetik tetap berperan besar dalam penampilan kulit. Lima puluh persen yang terjadi pada kulit Anda adalah karena genetik, 25 persen dari apa yang Anda makan, dan 15 persen berasal dari lingkungan (matahari, polusi, kotoran, udara, stress, dan hormon), serta 10 persen dari gaya hidup.

    </string>

    <string name="ex1">
        Eksfoliasi atau pengelupasan kulit berfungsi mengangkat sel-sel kulit mati untuk merangsang pembentukan sel kulit baru, sehingga tampak lebih muda dan bercahaya dari luar. Pada umumnya ada dua metode eksfoliasi yang biasa digunakan, yakni scrubbing dan peeling.\n\n
FACIAL SCRUB\n
Scrub adalah salah satu jenis eksfoliator yang memiliki tekstur fisik berupa butiran halus berukuran kecil yang berfungsi mengangkat sel kulit mati. Pada umumnya, scrub akan bekerja lebih maksimal jika Anda melakukan pijatan lembut ke seluruh bagian wajah. Pijatan ini akan merangsang peredaran darah sekaligus meningkatkan penetrasi nutrisi ke dalam kulit.\n\n
FACIAL PEELING\n
Peeling mengangkat sel kulit mati dengan cara yang sama sekali berbeda dibanding facial scrub. Jika scrub memiliki  digunakan dengan menggosok dan memijat lembut, peeling biasanya berbentuk gel, krim, atau cair dan menggunakan kandungan bahan kimia aktif untuk menyingkirkan sel kulit mati dan merangsang pertumbuhan sel kulit baru. Kandungan bahan aktif pada peeling biasanya bekerja pada lapisan kulit yang lebih dalam. Siapa saja yang bisa menggunakan produk peeling? Jika memiliki kulit berminyak, kusam, memiliki noda hitam, Anda bisa mencoba menggunakannya. Tanpa perlu digosok atau dipijat, peeling cukup dibaurkan pada wajah dan didiamkan, gunakan secara rutin sesuai instruksi setiap produk hingga kandungannya bekerja.\n\n
Waktu yang Tepat Untuk Melakukan Eksfoliasi?\n
Kamu bisa melakukan eksfoliasi baik di pagi maupun malam hari. Namun, kalau kamu memakai krim malam atau retinol, sebaiknya lakukanlah sebelum tidur. Sebab, eksfoliasi dapat membantu krim malam atau retinolmu bekerja lebih baik setelah sel-sel kulit mati disingkirkan.\n\n\n

Cara eksfolisasi sesuai jenis kulit\n\n
1. Kulit kering dan sensitive\n
Seberapa sering: Sekali seminggu\n\n
Pilihlah scrub yang memiliki butiran lembut dan bebas parfum. Scrub yang mengandung nutrisi almond dan minyak zaitun bisa dipilih karena bisa mengganti minyak alami kulit dan menjadikan kulit lembut dan kencang.\n\n
2. Kulit kombinasi\n
Seberapa Sering: Dua kali seminggu, pusatkan di daerah yang paling berminyak\n\n
Jika Anda memiliki kulit kombinasi, pilih scrub dengan bahan yang melembutkan namun tidak berminyak seperti gliserin dan asam hyaluronic.\n\n
3. Kulit berminyak dan berjerawat\n
Seberapa Sering: Dua kali atau tiga kali seminggu.\n\n
Jika Anda memiliki kulit berminyak/berjerawat, kemungkinan besar Anda memiliki pori-pori besar. Pilih scrub dengan bahan-bahan yang tidak menyumbat pori-pori, seperti asam salisilat.\n\n
4. Kulit normal\n
Seberapa Sering: satu sampai tiga kali seminggu\n\n
Jika Anda memiliki kulit normal, Anda bisa mencoba scrub sekali seminggu, dua kali seminggu atau tiga kali seminggu.\n\n
Jika ingin mencoba scrub dengan bahan alami, pilih pepaya atau nanas untuk menjadikan kulit lebih berseri.\n\n
5. Kulit menua\n
Seberapa Sering: Sekali seminggu\n\n
Pilih scrub yang berbahan lembut di kulit dan bebas parfum. Lebih baik lagi jika mengandung gliserin. Hindari scrub dari garam, gula, dan kulit almond yang memiliki butiran kasar.



    </string>

    <string name="tepuk">
        Sobat muslimah... \n\nUsahakan saat anda mengaplikasikan skin care atau setiap prodak treatment wajah aplikasikanlah dengan cara di tepuk - tepuk dengan telapak tangan bukan diusap dengan begitu prodak skin care akan mudah menyerap dan tidak melukai kulit\n\n
        - tepuk pelan dengan sedikit tekanan\n\n
        - pemakaian prodak yang dimulai dari awal hingga akhir seperti facial wash, pelembab, serum, setelah cuci muka saat membasuhnya dengan handuk\n\n
        - treatment dengan cara di tepuk : semua dikondisikan dengan prodak dan diri anda masing-masing
    </string>

    <string name="klik">
        Notes Cantik\n\n
        Assalaamu\'alaikum sobat muslimah setelah atau sebelum menjalankan daily facial care ada notes cantik dari muslimah facial care (by rahmah ni.) untuk sobat semua...\n\n

        Al-hamdulillah kita bisa menjaga diri kita dan merawat diri kita karena Allah subhanallahu wa ta\'ala memerintahkan kita agar merawat nikmat yang telah diberikan kepada kita yakni salah satunya adalah tubuh dan wajah kita, bersyukurlah wahai muslimah atasa apa yang telah Allah berikan\
        nah... sangat baik bila kita menjaga karunia Allah yang telah diberikan berupa kecantikan namun perlu diingat kecantikan yang haqiqi atau yang sesungguhnya ialah lahir dari hati dan iman kita, bukan dari fisik semata, karena cantik yang sesungguhnya ialah cantik dimata ALLAH, Bagaimana?\n\n
        Allah melihat akhlak dan hati kita, yang cantik menurut Allah ialah saat kita menjadi muslimah yang bertaqwa seutuhnya kepada-NYA yang menjadikan kita mulia di hadapan-NYA.\n\n
        Wahai muslimah jadilah cantik seperti yang ALLAH perintahkan, menjadi cantik yang syar\'i, yang sesuai dengan perintah ALLAH, Rosulullah salallahu alaihi wa sallam, Al-Qur\'an, dan Sunnah.\n\n
        jadilah cantik Karena Allah semata  bukan karena ingin dilihat oleh orang lain, jagalah kecantikan sobat sekalian karena ALLAH subhanallahu wa ta\'ala.\n\n
        jalanilah facial care daily sobat karena ALLAH, dengan niat ingin menjaga atau merawat tubuh, wajah dan kecantikan karena ALLAH.\n\n
        Dan janganlah berlebih - lebihan dalam memancarkan kecantikan mu atau berlebih-lebihan dalam melakukan perawatan hingga sobat terhitung boros atau sifat buruk lainnya, Naudzubillah.\n\n
        Karena Allah tidak menyukai seseorang yang berlebih-lebihan.\n\n

        Notes cantik
        \" Wanita yang senantiasa memelihara ketakwaan akan dapat mengalahkan kecantikan yang hanya dimiliki lahiriah.\"
        ( quotes from Teh ninih muthmainnah.)
    </string>

    <string name="mask">
        Masker\n\n
How the way\n\n
1. Facial wash\n
Bersihkan wajah dari berbagai hal yang menutupnya
Make up, kotoran, debu, keringat, minyak, dan lain sebagainya adalah hal hal yang menutup pori pori wajah. Sebelum menggunakan masker, silahkan Anda bersihkan dulu wajah Anda dengan menggunakan pembersih wajah, sehingga pori pori sudah siap menerima reaksi dari masker wajah secara langsung.\n\n
2. Scrub\n\n
3. Oleskan masker secara merata\n
Bagian wajah yang harus diolesi masker adalah keseluruhan wajah kecuali bagian bibir dan mata. Cara mengoleskan yang benar adalah secara tipis dan merata.\n\n
-	Diamkan kurang lebih 15 menit\n
Agar khasiat dari masker meresap ke dalam pori pori kulit wajah, diamkan masker selama kurang lebih 15 menit.\n\n
-	Bersihkan dengan menggunakan air hangat\n
Banyak orang yang keliru pada proses ini. Umumnya mereka membersihkan masker dengan menggunakan air dingin, padahal yang dianjurkan adalah menggunakan air hangat dengan kadar kehangatan hangat kuku. Bilas sampai semua masker terlepas dari wajah.\n\n
-	Keringkan dengan handuk bersih yang lembut\n
Pastikan handuk yang digunakan bersih dan memiliki tekstur yang lembut. Handuk yang berbahan kasar hanya akan melukai kulit wajah, dan handuk yang kurang bersih hanya akan membuat wajah ternoda oleh berbagai kotoran dan kuman penyakit.\n\n

4.Toner\n
Tahap terakhir adalah menggunakan toner untuk menambah kesegaran sebelum menggunakan pelembab pagi atau malam.\n\n\n\n

        RATA - RATA PEMAKAIAN NORMAL MASKER WAJAH\n\n
        dalam seminggu yaitu 2-3 kali secara rutin, dengan kisaran pemakaian +/- 15 menit anda juga tidak diperbolehkan menambah durasi pemakaian masker, misalkan prodak menyarankan pemakaian selama 10 menit maka janganlah dilebihkan waktu penggunaannya. Walaupun menggunakan bahan-bahan alami, namun pemakaian masker secara berlebihan tentunya tidak baik bagi kesehatan kulit. \n\n


Pemakaian masker tetap harus dibatasi, karena perawatan wajah yang baik tentunya harus memenuhi batas normal sehingga dapat memperoleh hasil yang efektif namun tetap aman bagi kulit.\n\n


Pemilihan jenis masker yang akan digunakan harus disesuaikan dengan jenis kulit Anda:\n\n

-	Untuk Kulit wajah Kering - pakailah masker wajah dari sayur-sayuran atau buah-buahan yang memiliki kandungan pelembab alami secara rutin dan teratur untuk Perawatan \n\n
-	Untuk Kulit Wajah Berminyak - Anda bisa gunakan masker putih telur dan lemon, madu atau jeruk nipis.  \n\n
-	Kulit Wajah Berjerawat - Anda dapat gunakan masker madu, papaya, putih telur atau lemon \n\n
-	Untuk Wajah Kusam atau Memiliki Flek - Anda dapat gunakan masker madu, pisang, buah tomat atau masker spirulina  \n\n
-	Untuk wajah yang Memiliki Garis Halus/Kerutan atau keriput - Salah satu masker wajah yang baik untuk mengatasi keriput dan garis-garis halus adalah putih telur atau minyak zaitun dan lemon \n\n


    </string>

</resources>
